{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023020625849/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Back Detail Semi Overfit Shirts - Sky Blue"
    },
    "text": "ブランドはkuho plusで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / KE3260M05Qの裏面スリットとリボンストリングディテールで服の魅力を倍増させたセミオーバーフィットシャツです。 このシャツはリボンストリングを活用して好きなシルエットに演出でき、前面のサイド切開ラインがボディラインをスリムに演出してくれます。 表地は綿100%で高級感のある外観と柔らかな肌触りの高密度プレミアムコットン素材を使用しています。 この製品は単独着用はもちろん、レイヤードしてスタイリッシュなアウトフィットが演出でき、さらに魅力的です。 洗濯方法は洗濯専門店でドライクリーニングすることをおすすめします。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドはkuho plusです。"
        },
        {
            "question": "このシャツのメーカーは何ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / KE3260M05Qです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "裏面スリットとリボンストリングディテールで服の魅力を倍増させたセミオーバーフィットシャツです。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのようなシルエットに演出できますか？",
            "answer": "リボンストリングを活用して好きなシルエットに演出できます。"
        },
        {
            "question": "表地は何素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿100%の高密度プレミアムコットン素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用できますか？",
            "answer": "単独着用はもちろん、レイヤードしてスタイリッシュなアウトフィットが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "どのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "もし毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水や汗についた場合はどうなりますか？",
            "answer": "色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの裏地はどのようにアイロンをかければ良いですか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "摩擦によって起こる問題はありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 478
    }
}